其實阿鏝第二場係咪仲未踢？

睇比分點解仲show住上場鏝贏3:0

好好笑呀

雲爺爺信念又強咗
鏝要小心d